點解要搞啲前線記者

根本點報導單新聞係由高層話事
佢哋只係負責拍畫面返去
剪成點佢哋無權控制
所以要針對嘅應該係新聞部嘅高層
如果有班痴線佬喺七一由頭跟住嗰班前線記者跟到尾
喺佢哋身邊係咁屌佢哋嘅高層 係咁話佢哋是是但但但
唔知佢哋仲播唔播啲片出街仲有冇得看片作故事呢

真

林鄭只係中央指示, 唔好反佢

咁你想啲前線點做
以52仔衝狗總為例 大家都係嗰啲片段 但段出街嘅新聞稿係CAM MAN寫架？